開得post討論支那牌電話都係五毛狗

除非你講支那牌子嘅醜聞啦

完全係, 正常香港人點會用支那牌子

正如戴錶都唔會戴支那錶

就咁睇「開得post討論支那牌電話」呢幾個字，都知道目標明顯係討論緊開post嘅人，而唔係真係同你傾電話啦吓話

討論五毛狗或者支那牌子醜聞

其實其他野都係
唔係講支那既差野, 反共野
我諗唔到有咩原因要開POST 講起個話題

我 手握小米手機，腳踏金國汽車，大把囡囡埋身

但係買股票一定買支那股

討論支那公司股票

我唔撚買股票,我買支那ban咗嘅投資工具